新年食藍罐曲奇 唔食提子乾曲奇

有無人同我一樣都覺得
有提子乾既曲奇係好無口感
食食下有舊提子乾痴住d牙
真係屌你老味又難食
其他款都ok

連登標準答法：仲食藍罐曲奇?藍罐曲奇藍架！

親戚黎拜年，焗住即場拆人情
要大家一齊食

有無黃罐

真
btw已戒

其實藍罐個盒都係外圈藍，內圈黃

咩係黃罐

食藍罐戇鳩
新年梗係食嘉頓

藍罐裡曲既提子曲奇就好食
但單獨包裝一包未食曬就掉
自此冇買過

黃鋁罐